自爆了

坐爆？